[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3850）

推呢個

悉尼 2:1 11c ft
11.5s gel

乜撚嘢常凱申呀

come on this way

3850

Mama好波11.5s

冇人推 我屌

有gun？

恭喜

現代會唔會又撚狗

有！不過低水😅

好過尋晚鏝1.74半格

老死
阿古路

🌚🌚

5 jump硬

9c有11.5s 2.17

奧倫入未？

6 1 8 9

一隻都唔中

馬又豬返又跑1，4

9p jump

lm

何澤堯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

mama 呢

Thank 一陣捐300去星火

我係

我

thank you

冇 買咗9

用PPS

點解我睇唔到一睇就睇到mama 369

我睇678
冇買

好

1

mama 半大點算

有冇水比我追返先...

Thank you. 已捐300星火

真係45倍騎王..
屌左150$

呢啲咪真漢子囉

我了

係 唔似個咩初則口角 7.5s 唔抽

我了金木蛇

今晚想要果堆全部半一盤買唔落手

每月成份糧-50k 留tg 兩場2:1完

奧倫堡真係賤種隊

唔好撚提
琴晚都有條仆街走數

邊撚個再問我有冇水 個個人賭乜輸乜

訓陣 今晚

丁+頁3,6,9

唔派我

Lm, 輸好多抽我啦😭

？

俄假9.5s

呢個咪尋日lor
抽3定4個100

有冇火

你份人...

你破產啦撚樣

真係何妖騎王

lmlmlm

你都唔出水比我

屌你大佬彪燈死馬王 今鋪真係仆街

個傻西瓜仲未block ?

咪理佢 冇抽過 事後
扮有俾水 同護花一樣

成曰出。你無跟實
留line

jer乜尻呀屌你 賭乜輸乜啦柒頭

天津泰達2:0 la diu.....

屈夠未？
星之力屌得你少？

今晚 我獌
利申 我唔買

奧倫堡死全家

2019

呢個真 唔使理la

玩硬淨係識乞錢 贏返有冇派返俾人?

allin我利 一早屌左1299 aud

想死

而家先知？上年追佢對家

唉 屌出場重心
我利-1
冚家推哂落去

太低賠率買唔落手

我屌你老母天津泰達
打90mins 走水?????????????

無水點賭

-1好似2.2

身為我最聯迷 唔買都唔會買對家

上個星期早水仲有1.9 -0.5
變左半一

輸到好悶

咪煩。屈人死全家啦

買mu

love60926

bet365無韓職既?

輸錢 不了

-4.5k

買2.5b

idk too

點會

今晚買國米

艾拉！

屌你
而家半一仲低水過平半
狗會真係仆街

韓仔開波未

慘，我尾場買6係因為何生

屈人？想我屌老母定點？

艾拉s？

playhard勁中 輸就識乞錢 贏唔識派?

呢條中唔中？

尊重la

蔚山現代GOALLLLL

又中

mama

屌唔跟就中

留意返，你跑完先post
同埋你話show埋下面唔派

蔚山goal

你黑仔

艾拉x國米有冇同路

可能神10

艾拉係賤種隊 不了

搵到？

mama好波

屈人？呢條係咪你條__ __
好比唔比。將我同呂布比

客仲賤

咁你有冇抽牙

切仔 我愛隊

切啫啦
垃圾黎
比佢撚幾次

等ht？

切x國米,派錢波
唔買唔好話識賭球

等西甲彪

現代1:0
1.5-1
又想1球到尾？

上次cs過關贏左600幾萬之後而加冇得過關
唔知關唔關事

國米買主定讓球好?

我等緊

搵唔倒,齋睇球探app先有?定我個人問題

個人又懶。賭波馬又廢。又起灑鋼
真心想屌你老母

打字search啦

希望佢上半刷la

總之有贏就捐

6百幾萬 幾多場串埋？

話說良sir真係好似無抽過

仲衰過護花

點都好，而加得2場俾過，即係唔俾過啦

好似

又話無$$$買機票

西甲9.5b?

良家=我朋友=護花

係

現代fg幾點先有得收錢

兩隻都係狗黎

十點

打錯600幾蚊先啱

600幾萬 印尼盾

有冇大蛇出6點心水

半大

等大岩蛇 勁中

西甲彪

Ok

真心一定要參考大岩蛇 買完先見到佢出水 春袋都打爆自己

playhard有水未呀 咁撚串

playhard都勁 佢唔識輸唔跟?

佢好似叫完春無耐 就話正數追番有突喎

屌你老母冇得買gh,贏少幾十

屌你老母即刻屌番注國米－1 唔信買極都唔撚中

姐係良家sir一直都事後無派過？
我以為自己miss左

咁中到未

我買map1

俄佬入多兩球啦

今朝出左薩c win half win

我發覺佢愈夜愈屈機

我未見過咁解
話唔定有miss 機會大唔大就

大邱1c都無

Alvas galf draw

蔚山場波bet365搵唔到

1－3完場

$50推10口先

今日繼續下盤日

現代半大

英甲場波 葉士讓得平半咁撚淺

呢注會中

奧撚堡追和啦屌

姐係又係事後無賴la

有無人派我

彪出咗味

佢未現

直吊國米-1

支持

角米唔贏點追祖狗 角米了

憤怒足球

針

韓仔半大捐500

奧撚堡幫我入一粒

真 冇乜理由c郎去到邊贏到邊

幫你唔到 自己飛去俄羅斯入

切爾達win捐300

切x國米 最後召集

慘死

捐唔到錢

請問有無網站可以睇到出場陣容。

Diu gh

薩斯索羅往積屌打國米。我有冇睇錯。咁勁既

國米入未

買到使撚咩
贏左啦

Forze win

今日係咪bin屍日

可唔可以反cup

利對曼咁高水 派錢？

Google

asw同哂長井路

屌bet365老母點解會冇咗現代場波？？？

最後召集 艾拉半00

大岩蛇10連勝之第三炮

松本山雅受平半 中半

柏林聯平手 中

切爾達平手

艾拉角大

出現了

lm 我都睇好呢場

同路

要買對家？

Ok
艾拉 要了

佢綠色好似係正氣

半和？

等收錢

又係你
我skip
原本我都想買

馬針k幾 屌你老母臭閪頓

等你

有分色

你慢慢練心

要切了

今晚又有聖e天

門神出水
艾拉維斯0
國米1/1.5半大

不了

食屎啦串我ASW

我見過兩次
一次中cdrom

臭閪

又紅又綠Ga

切了

艾拉維斯(主) 對 切爾達(客)
半場入球大細
大[0.5/1]@1.82

bought

角小了

紅係燈
綠係正

切 國 葉 無敵3x1

gungun

9c jump

7點crazy 上樓

1c

Fg買咩好

艾111111

10s?

10c jump

等下la

10s上船

頂住12s

半大24

2222222

Sor食左

炸

fake

場俄超想點24中7都未入波 垃圾

現代又撚了

艾拉1-0

精神病？？

屌你老母爛賓州

大岩蛇Goal!

Fg + poon

Green g收錢老鼠

角細輕鬆gel

角米角大？

0:1

01

切爾達goalllllllllllllllllllllllllllllllllll

vigo 1:0

Diuuuuuu

Goal

Celta GOALLLLLLLL

大岩蛇勁到

買左艾拉維斯點部署好

Fake

艾拉我屌你老母呀

反摩88

岩蛇岩蛇

你吾係allin左噴火咩

skip左

VAR

切

要刷角了

炸了

對家準備

計左wo

一敏早講比大家部署

炸？

Real goal 0:1

等走盤

6倍－1上呀

屌你奧倫堡屌左你咁耐都唔入

下埸

炸你老母閪

計

半大Gel

對家入

炸
dllmcfh 切爾達jumpppppppppppp

Real 已開波

Boom

真係炸佢老母

No goal

屌佢老母個龍門弱智

唔係佢on9輸罰球就唔使比人入

OFFSIDE GOAL

半大又中

on9仔計你老母閪
光復香港

球証買左半和？

買角開波 買波開角

奧倫堡屌你老母閪

西甲有正氣

屌 次次都炸點玩啊

炸得好

艾拉上了

fake
still 0:0

突然又炸

炸左

Var次次都逼害手足

艾拉大難不死死

炸完對家

7.5了

有冇角水

炸完對家定律波

炸完再入啦

追和啦。。。。奧倫堡

岩

逼你閪

一敏蛇 買咗乜！

艾拉正氣小小ok?

艾拉入味

成日聽手足話炸左對面入
開定包英泥先

打交

25射7正都唔撚入 奧倫堡做乜撚野

大岩 vs 一敏

88

俄超輸半得唔得

今場0:0 no goal

No goal can gel

終於今次唔係同你同路

俄超神龍

No goal gel

仲有大岩蛇

混沌重心 切fg

我真係替你難過唔好氣餒啊手足

俄佬真係弱智波黎

你今朝撚死左我盤王啊

角點部署

有條懶獨特2x1

屎波就打交

我都未怪你陀衰家

唔買角大

Vigo fg trust 我岩

即場轉咗艾拉受讓平半

艾拉半主派1000

而家先走黎紅

奧倫堡cup 到 10 1 100

Lm

角細米蘭有咩部署

on9紅左都唔會11

入到一早入左

國米

切已達gel?

已切

Ok gun

100%?

有時間cup咩？

國米 半和gel

有100%夜少少

西甲今輪全細

海牙goal

艾拉10.5角大10 1 200

等睇

不射男

岩岩臨開波想買海牙fg

國米3日後對多蒙特

屌 原來國米近5場未贏過主隊

三門 我希望你派到 又係高難度

買左主1.99 我呢排好黑 放心

4.5b都可能等到

請相信卡古

11.5s gel

俄11c ft 12s gel

2019年仲睇往績黎賭

今年國米換血

薩斯

On9 now有我渣古 點輸

廢既

即場等升水角大國米

屌你老母 艾斯柏斯死賤種

國米應該唔識踢中午波
追即場客勝 睇好贏1粒

渣古想入幾多粒

屌你老母俄假冇var
個哨黑撚到閪咁，哂90分鐘，球證咁叻直接吹客勝咪撚就

又係利?

國米有即場角？

me

有名你叫俄假
有var 點打假

跟曬春袋sir 同埋個位手足 今個月食粥定食飯就睇依舖

國米禁屌

岩岩係殺你啊 食完二手飯d人望住晒. 有無手足接濟下

補圖的話，會唔會燈走自己

gel得

切切射球

正常啦，有黑奴卡

秒c

秒goal埋

國米咁柒勁

inter 1:0 1c

秒goal

Cls
30秒1c
賭撚

薩斯秒針

國米1：0

話撚左要追垃圾祖 唔會輸

咩事秒goal

嘿嘿

快到癲

艾拉5碼中楣

買左主可以點部署署

艾拉空門中柱

有6.5未？

國米好勁

Alvas 10s how to lose?

有冇咁ez

秒入

艾拉12m

希望拎返一半

難過入

艾拉12m
切針埋

艾拉1c 完場

12M

夠膽買？

fake完對家12m

入錢買利-1

話左炸完對家

艾拉十二碼

2c了

10

快missssss

話左炸完_ _ _

艾10

今日啲波咁易玩嘢

12m啲乜？

Miss

咁快goal角大jump

miss呀 12M 屌！！！

艾12

Missed 左變角

又VAR

咁都十二碼，睇Var啦仆街

屌你老母玩鳩我 miss乜

屌買左艾拉no goal

食波餅俾人吹12m

想知國米係咪gel得

主隊。12M miss 啊！！！

艾拉Var

7.5b go?

想問點解半大仲未派？

11

屌又VAR

取消12m 力做半細 屌

第2個12m?

又var?

no penalty

1:0

VAR 大

冇事

艾拉取消十二碼

Var終於有次幫到手

你個半大慘

VAR D咩？

力你老母咩
中面要12m?

半呀 即係點呀又vat

屌你老母力造細波

var 1.5b cashed

屌你老母

嚇 Ｌ死

No 12m haha

var半大goooooal

馬天尼斯繼續456

坐房果班唔俾開大 屌你老母

屌

then 10s gel ？

切又FAKE GOAL又VAR，主贏晒啦

冷氣技師

Var撚走兩球

艾拉維斯 半和 半細 兩注 cashed

Laturno 好能勁

半場var大細 1.5 大 gel

我屌你老母逼害細波

角米應該角小了,升水快到

國米好勁 lkk好波

VAR條撚樣買左好大半和?

咁都畀就真係力造大波啦

關佢撚事

角米 10.5B?

買半大真on9咁多var

切上啊

艾拉㩒住屌

國米gel得未?

入多粒先講

Sick buy了。。thx

艾拉空門中眉又取消十二碼，買左切好撚驚啊屌

艾拉No goal gel

艾拉咁狗

艾拉 7.5b
國米 10.5s
ok?

2:2張圖準備好未

空門5碼中眉

國米2222

艾拉no goal
國米-1
Please

全大goalllll 仲有2:2波蛋

角米上

2c

蔚山gel

國米半場有無多球

11.5s 玩玩

入硬

艾拉8.5B慘死

83' no goal@1.53

艾la唔好和呀
又要揼春

Hyundai 2-1 gel

準備切

切已？

切入波呀

快d入

切x角米 陣間返黎gel

跟

秒入半細

冇可能，切爾達 一定會入波 ！！

咁樣迫害半大

艾拉呢場係咪假波

現代封what

國米單刀唔入

串埋葉士

00了

國米勁到

不了,葉士點win

艾拉或者切已下半場一出黎實即刻有隊入撚半大

切爾達入第一球， 國際米蘭半場領先！！！

VAR做波做撚到 屌你老母啦

射到離晒譜 龍都唔撚中

which

Mama 6.5B?

國米jumppppppppppp

球證西甲重注左半和

相信一哥

11...

西甲3

買左-1

國米我屌柒你老母

1:1 國米

西甲波 場埸都VAR 咪撚7踢

國米又撚

國米即場機會又番黎

正 又可以再叫過

國米又閪
Siu4

好波國米

屌你老母啊國米

thx狗會公廁

國米入球大gel

國米 屌

今晚我利幫手足追數

大鳩快入

半場入多兩球啦屌你老母國米

抵你比c朗踩成世 屌你老母

Ok 全格好嗎

半一都係閪盤
利撚準備輸

國米當0:0叫過，觀感就fit曬

諗緊-1定盤

邊個傻9gel

國米都ok廢

我行38 連勝,英超冠軍了

國際米蘭半大!!!!!!!!11
國際米蘭 -0.75 jumpedddddddddddddd

49000果種廢

門神出料
艾維拉斯0
國米1/1.5大👌🏻

條後防明明係世甽頂級但狂失波

我希望今晚全下盤除咗呢一場

應該唔會 我教埋呢場返挪超教

現代入ok?

現代最尾10mins封左好尻多次盤
2:2係咪要黎了

1:3 okay?

切半3全9？

mama

渣古救我

91' 3.5s @1.17

想問下依家國米仲係唔係角米

問過燈燈地未

唔係好耐啦

黑警又對街坊市民舉槍

猁半一太睇唔起猁

買完角細就有c

10角米

你廢咪唔夠膽買

買路切

喲新血 坦克點識刷上年果喲就20c

國米被禁屌到

海牙 廢

有6.5先買，等食dinner先

上季係49000主場0:0

Why

本身買緊，之後就有c

海牙

海牙 多球啦屌你

撚狗鳥法

未見過你贏

支持dinner定支持6.5

客?

原來國米係人地私家雞來

荷甲1:1

頂實咪撚fake

珍

全半大

客好過主太廢

角米會唔會爆角 洗唔洗11.5b對沖

現代場波96'都仲未完

切果場會唔會開2.5b

你一出聲人地就gel

求1:3

7點客盤

榜首平半高水。諗唔到唔買既原因

冇劇本

現代22未

角喇

1:2 ft 5c 88

薩c 3rd goal

葉士skip啦 呢場讓平半咁淺打假了 琴日普雷劇本

等緊笑多次
今日冇得笑

葉士？

國米 正氣!!!!!!!!!!!!!

角米21

國米goal

國際米蘭!!!!!!!

inter 2:1

炸炸炸

炸 88

國米再Goal

半一全格plz.........

又炸

我屌

炸88

jumped.......

你諗下得兩邊你買
平半。點會買主

炸你老味閪啊,衛生巾..

fake？

咁都詐 屌

我屌普雷老母

21

國米上盤100%輸

又炸，痴撚線

var

雷j都冇人買啦

12

炸炸炸 boom boom boom 入球無效

炸 我dllm

炸完對家了

又係卡古

炸 boom

餓超半大有冇人同路

allin 我格拉斯哥流浪

國米上盤gelllll

ez money

屌你老母兩場波就吹走我兩球，賭西咩

lkk 條死黑鬼,推尻人搞撚到炸

係快買

呢條廢柴

6軍連入兩粒ok

猁真心係100%

Lk

真曼迷都買?

輸？

諗緊都唔明王者最有咩可能受半一，起碼1.5/2

開到我今晚唔賭波

Same road

梗係覺得今晚猁會柒 場波都分流唔到人去買獌

國米鸁未

你做先鋒先

國米上盤好on9

國米好波
炸完對家入
我dllm

goal

輸9埋
笑4我

炸完真對家

on9 國米

會轉盤

boom

炸上炸

2.5細

屌練心

再炸 買得國米ng

boomboomboom

fake again

炸完

球證做咩

國米對家再炸

練心啊屌你

買撚埋條命落去，嬲

no goal

炸上炸 應該點部署

雙炸就no goal

入球細未

fake 1.5 goal gel

對賽10場，國米贏得一場，上盤898

no goall

買撚左和?

炸撚完未

炸完對家炸 無限loop

365報假仲勁過連燈仔

德乙又全角大？

我猁謝4有沒支持

明哂

半和 明白晒

退左休la，仲謝4

今晚擇低哂買曼聯既人

1.83？

咩盤都引唔到人買獌啦

我睇波

mu 2:1 ft

申花1.5 2.5

KY 立即交場角料黎

唔買角大今晚

gelgelgel

烏法禁屌

入3.5細了

有12.5s咪入law

地獄主場

88
估唔到ky眼光咁差

切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切切

艾卡馬特贏左

乜撚野國際米蘭

有了

輸到得返最後10蚊買左國米半客。。
早知買半大，原來國米咁唔守得

買波買高水，你真係唔識ga wor

有冇咩聯賽無var
至從有左var 賭球冇興奮既感覺

日假

1.57點買得落

斷左道氣 我都信錯了 點開-1

都唔係走去買49000

艾拉

切爾達real 炸完對家入
jumpppppppppppppppp

你好撚大貪 我鐘意

屌你

謝4 g 持了

艾拉 Goal

艾ez

有了var，只是証明足球有多麼假

Bomb

艾頂埋佢

國米goalllllllllllllllll
切快追和

繼續炸呀屌你

最後9分鐘。。想祈禱了

國米real goal21

國炸未

國米又炸

艾係咪炸

1：2，咪炸阿!!!!!!!

有炸咩?好似real

國米 炸

艾1:0

Goallll

lkk

5555555

堅Goal

求走盤

國米很好

唔好炸!!!!!!!

炸你老未咩

艾 1.5b叫糊

Lkkkkkkkkk

莎輸半

love u

切爾達已切

艾555555

有無水

輸全

成個post都係炸炸炸炸炸🍟

艾拉叫角專員 重新上線

咁樣比lkk轉身 意甲送比佢入

愛你渣古

555555.
7.5b上

炸你

主就紅

老母

留返半格俾我買薯條啦

炸🍟

艾拉 格肋底

國米繼續入

國際米蘭!!!!!!!!!

可以入4.5細了

比一敏贏左大船

切求走盤可以嗎

1：2頂住半場完!!!!!!

唉 今朝悉尼針半 而家又咁 有冇巴打比8:00 水我

炸埋你

擺得一條瘦仔mark 渣古
咁睇佢唔起

我feel到岩蛇會出究極重心：切ng

大岩蛇 重心

49000放走人

渣古勁能到

切爾達追和反杯

邊個屌lkk

上!國米!!!!!

國米咩事封

艾拉維斯 1:0 goalllllllllllllllll

艾拉國米頂埋佢

罰球

我唔介意你1：3

老老柒柒你買左咩等我避避你

罰球都有得炸？

成個po都炸乜

封到8.5先開

西甲爆甲未

薩斯都幾好火

切比我走盤算

你笑人

唔知

炸到傻撚左

意甲半和啦

艾拉單刀唔中龍

艾拉突然好撚勁

On9 今日好開始 頭先有人出角小就買左11.5s

Alvas half draw gel
Celta jump
10s

國米12m

唔好!!!!~比我贏返次阿大佬

老老柒柒你地兩個買左咩等我避避你地

葉士

國米！！！

切係咪針左

係 度下場

8

國米易撚到

爾達 醒未

近5場中左幾場先

Inter 12m

gelgor又燈

邊撚個

炸12碼

葉士對家goal

on9 主隊又抆又踢又踩 仲學人投訴
咁都唔比12M就真係假波

講左

國米31 goallllllll！！

inter goallllllllllllllllllllllllllll

Inter 31

國米上盤 gel gel gel 我係撚都要GEL

13 inter

goallllllll1:3

Inter 3-1

lm勁到

dllm 艾靈頓咁早入波jm9
入球細點頂

輕鬆又羊點部署

半客收米

艾拉勁左

只求切可以走盤

追和啦屌你老母

可以比我中注－1 未屌你老母

切爾達cup到 一世球迷

追和都一世啦，唔洗Cup

cls炸咗都半4

艾拉666666

切爾達
葉士
國米

屌你 全部一樣

殺獅係咪紙扎防守

國米易到

切爾達降班未

1001

馬4中1 波5中2 (2場都係跟媽媽先中)
你又點呀

屌你老母呃完角大就大炒冇角

又係我

葉士域治